革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

其實中小學教育界對今次運動嘅貢獻真係超級大，除咗學生set路障同運送物資呢啲主動嘅貢獻之外，其實佢哋嘅被動貢獻更加大，因為好少人意識到其實佢哋係超級無敵最大嘅流動「路障」！

「路障1」 間接擠塞
其實大家做過學生都應該知道，除非你係超級學霸或者異常勤奮，否則其實都係返學等放學，期待假期嗰啲㗎啦，而係停課前幾日，我都聽到唔少師弟妹借交通擠塞為由，索性約埋一齊食早餐再慢慢坐巴士先返學，有啲仲會趁熱鬧睇吓啲示威者哥哥姐姐做緊啲咩，流連街頭一陣先算

「路障2」奴隸父母嘅身心負累
有好多父母牢牢碌碌辛苦工作，都係為咗自己仔女嘅生活着想，平時要返學嘅時候可能見到而家社會咁亂，都會盡量送埋佢哋返學校先自己再返工；而停課期間就更加擔心，因為一嚟冇人喺屋企照顧仔女，可能返工都要偷偷地打電話返去，二來係驚佢哋停課期間無所事事，可能出咗去唔知做咩添，所以上星期都聽唔少呢啲父母同事請病假請乜鬼事假諗盡藉口去陪個仔或者女

「路障3」光復教畜
好多手足都表達過，教畜係其中一種最難提出罷工嘅奴隸之一，甚至我頭先都見到有老師到依家仲諗緊點樣起稿寫信叫教協組織遊行，可見呢個行業係今次革命嘅被動性，但如果學生根本返唔到嚟，甚至好似上星期三咁要停課，咁整間學校都被迫休息，好慘

呢三個「路障」真係好juicy好重要，但係要啟動晒呢三個被動加成，就真係有賴大家準時六點嘅黎明行動，因為基本上如果遲過6:30 ，學生同老師都已經出發緊番學校，呢個仲要係講緊如果大家係準時行動

革命命懸一線，黎明行動刻不容緩，我希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

幫推

推

都係影響唔到香港個市

阿里巴巴又嚟香港上市

曙光行動 21/11

一齊加油!!!!

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

推上熱門

一齊推

push

熱門！！！

有乜活動都好，大家小心，尤其學生，多咗好多黑幫持戒襲擊！

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

我要紅綠藍紫線全塞

幫手推行動POST

推左先

但唔好意思，小小意見，覺得第日d post可以唔洗咁多顏色又咁多大細唔同既字，咁樣反而有啲難睇

push and push

上熱門

推唔郁 已玩完

Push

推唔郁 玩完

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

聰明啲，踢走班狗先再搞啦！
藍絲狗一定叫你依幾日出嚟搞嘢，失民意

無行動POST

曙光行動 21/11

唔想返學呀 咁多位哥哥姐姐我地一齊加油好冇？

推推推推